\chapter{Labonne Arizmendi Raúl Emiliano
}

Raúl Emiliano Labonne Arizmendi \\

Hola, soy Raúl y tengo 18 años 
Elegi estudiar Ciencias de la Computacion porque me interesaba la programacion y las multiples 
aplicaciones que se le puede dar, asi como la gran libertad que se tiene para poder crear o programar cualquier cosas.

Cuando estoy libre, aprovecho ese tiempo para hacer algo de ejercicio, salir con amigos o simplemente jugar videojuegos

Me gustan muchisimo los videojuegos, es una de las muchas causas por las que decidi estudiar ciencias.

\centering 
No tendre mascota, pero mi animal favorito es el capibara.
